北戴河會議決定

大家加油呀,9月中前有機會推到林鄭

Push

唔知真確性

其實宜家經已有大陸人員扮香港警察

洗乜出解放軍

換林鄭，跟住邊個做

真普選先係最重要